點解美國咁多科技巨企

個個都改變世界

Apple
Tesla
Space X

中國想超英趕美？

中國有華為

國企都唔夠民企打啦

人唔笑狗都吠

華為同蘋果比既話華為對人類世界有咩貢獻

咁公平d講，華為貢獻可以仲大過蘋果，
無華為，你連網都上唔到

因為中國有能力既人都去左美國

講緊科技進步既貢獻

啲中國人係鐘意偷換概念

美國科研起步先於中國，積累豐厚，中國要多幾十年時間加快步伐，努力追

點樣無華為無網上
佢唔整仲有成村人整
CISCO broadcom qualcomm NOKIA ericsson Alcatel ...

年經

個條友真係智障

講撚到全世界得華爲有呢種技術

支那好似得dji領先全球,技術都係最好
市佔又高,點解美帝搶唔到市佔

人唔笑狗都吠

點解無華為就上唔到網

冇高昆冇今日

如果香港人iq+西方價值觀會點

英屬香港

人地叫高錕

廢棄左獅子山精神呢D垃圾先 構建過一套新既價值觀 假設偷渡嗰班已經西化晒再建立一個香港應該好好多

香港就business放返去頭，math % Sci就包尾
跟住成個表倒返轉

成個產業不思進取到

我淨係知網上爬8M既年代冇依舊野就真係食得樹皮
華為後期頂爛市就最叻
網上爬如果唔係貪佢成本低都唔會用佢D垃圾

班支那人好鐘意講到無佢唔掂咁
其實無佢咪一樣可以幫襯第二個

唔知有冇記錯
嗰時師傅上嚟換嘢
見到呢部NEC佢話
你用番呢個啦，好過新嗰部

其實可唔可以唔好咁短視 美國稱霸左都無一百年，咁講同問點解工業革命時候既英國點解咁撚勁有乜分別。

如果連登仔生於50年前，應該會吹奏蘇聯+美國

點解咁樣叫做短視
美國多科技巨企同稱唔稱霸有乜關係

仲有 就算要問點解工業革命時候既英國點解咁撚勁又有乜問題？

你估人人啲問題都好似你咁淨係問面果浸？
人地向到探討緊背景 成因
唔係叫你複述英美真係好勁

吹奏

人地有麝自然香 洗鬼吹奏
你估支那

唔用華為咪收你依家3倍月費 睇下你點揀

因為個師傅無帶新機黎同你換 唔通佢會關心你部機會唔會壞咩

光纖洗潔精就真係香港研究啦
不過唔係支那造

講開又講，果時發夢見P記同華為合作。P記幫襯佢地D modem 。果時P記班人真係小到佢地飛起，因為開初D 硬件好唔掂。

聽講依家呢部有過熱問題

應該話大部份巨企都係美國開/美國上市

而家huawei 個隻modern加router 都成日自己斷

我哋國家的政策沒有超英趕美，唔洗老屈。

支那冇得追架啦
封閉既思想又點會有新概念
封閉既制度又點會有創新？
呢d就係民主既力量
支那？
搵五毛上來就呃

貴ge , d業餘又唔會用啦
冇左業餘果班點市佔多呀

淨講action cam , 你覺得山狗定go pro多人用全球計wor

如果go pro部航拍賣平d , 班人咪又狗衝go pro

人地美國民主
支那呢？
發少陣夢
你呢d廢話
等支那真係見到美國車尾燈先講出來啦

佢幫第三世界最多就真

支那五毛狗又要出來話冇講過
連認都唔敢認

dji係香港科研去深圳創業

呢間野將航拍平民化，佢之前玩一次航拍下要十萬入門，週邊仲要未必fit你套相機

幫？

其實可以用一個標準
去看一間公司對人類文明重要度

如果微軟 google的野 突然有一日消失哂
(唔知咩原因)

支那果堆 小米 騰訊

gopro karma
下一代舊電耐用d , 再平多2k , 咩市佔都返晒黎啦

中共中央的政策，係永不稱霸，發展自身，改善中國人民的生活，令中國富強。

超英趕美係毛主席那時候的政策，早已改變。

唔洗係度挑撥離間，我哋國家的道路一向好清楚。

只要做好自己就可以，鎮壓住你哋港獨狗就可以。

騰訊聽日執粒，全世界都唔掂，包括你條港獨狗D MPF

居然有人話騰訊消失對人類冇影響，而家港獨狗真係

笑死人
講緊科技
無啦啦又港獨又成
支狗即係支那
駁又駁唔到又要轉移視線

喂喂
你地支狗係人類咩

你都識講下一代，dji都有下一代啫

BTW dji真係俾IS拎左去做戰地偵測用，如果佢裝d炸彈上去襲擊會好危險

Tesla 出年赤字，美國政府都會補貼佢推出新科技，香港到而家都仲係講緊減稅推動創科。你開科技公司會去邊度

有港獨狗錯誤指我國現時的政策係超英趕美，講緊科技

一眼都睇到係攻擊我國啦港獨狗

dji係因為平先俾班isis拎黎用je ...
冇玩開航拍我唔夠膽講邊間最好
不如你講下dji係有咩技術人冇佢有？
獨步領先全球？
分享下都好

事實勝於雄辯，一目瞭然

Gopro karma 少d負面消息先算啦
DJI已經征服左民用航拍市場，幾千去到幾萬都有 除非有航拍公司用7000幾港幣做到光學變焦，唔係都好難搶走市佔

佢條雲台algo

佢當年跑出就係因為有呢個大學嘅研究

我哋中國人當然係人類，全世界都承認。

不過港獨狗就真係唔似人啦，冇任何國家及人民承認，都唔知咩身份嚟

屌你老母啦,以前仲未有華閪果陣你點撚樣上網架?.

避障、自動追蹤目標功能，好似係dji第一個帶入民用

唔智障都唔做五毛啦

DJI無可否認確實係全球領先 GoPro完全唔入流 航拍裡面DJI確實玩晒
但航拍都只係for entertainment 完全無Iphone Microsoft Google Amazon Tesla SpaceX 呢d企業可以改變世界

成個香港社會根本on9

支那從來唔係諗住創新
係等人創新再copy人地，再平價頂爛市

戇鳩 gopro上兩個月先話唔夠大陸野打
Cut左drone條line

改唔改變到就要睇佢黎緊發展啦
始終dji咁年輕，初初得科大投資幾百萬港幣，好難同SpaceX鬥，支共仲要成日打壓航拍市場，不過都幾睇好黎緊玩4軸機農業、偏遠地區送貨

NASA將舊火箭資料一次過比哂spacex，d資料多多錢都買唔到 其他巨頭間間都最少20年歷史

唔係話吹奏，不過dji間野真係創新過屌米、華為、阿里巴巴、騰訊依類垃圾公司 有美國科技巨頭個影子

睇完佢點解cut line
咁佢真係平唔到 , 冇計

利申，做線路版
華為啲價錢爛到仆街
俄羅斯啲廠係俄羅斯都唔夠佢玩

有政府補緊係平啦

*貼

個問題其實好簡單
你搵粒巨鋒提子
放係中國種同日本本土種
睇下會唔會有分別？
係香港應該芽都發唔到

用種巨鋒提子做例子

美國，新加坡呢啲地方出地俾你仲資助埋種子，工具

中國起碼地大租平，都有啲資助。

香港？減你少少田租已經當係莫大欣惠

到底香港有無得追

華為都算係科技巨企啦 5G領域leader

華為有啲乜嘢係創新係改變世界
小弟目光狹窄睇唔到華為有乜野作為

其實上面班五毛唔好咁核突好無
唔係話唔比你地打飛機

不過我舉比你地啲例子就個個都係做創新科技兼改變世界
你地班五毛就狗改不了吃屎 淨係睇市佔市值

人地Apple 出智能電話 帶領智能電話潮流
大大改變左人類生活習慣
因為蘋果 智能電話普及率大為提升
靠既係佢地既創新、實用
唔係好似你地支那咁淨係識得抄襲兼頂爛市然後就自我感覺良好話自己係科技巨頭

WIFI 有而家咁普及
老實講 Steve Job 功不可沒

不過你地班五毛唔會明白咩叫Innovation 咩叫challenge status quo 咩叫實事求是
華為本身無乜野 不過就比你地班擦鞋狗搞到好肉酸
中国人始終都係中国人 一日有五毛一日都無可能超英趕美

IoT solutions
好似過百個城市搵佢搞smart city
中國科企黎講佢最有遠見
但唔上市 自己分哂D股權比員工

唔怕講多兩句分享下喎

五毛駁唔到係到偷偷地負皮
中國本身唔係一個問題黎
不過係比你地班垃圾擦鞋仔做到個格衰晒

條友收皮啦
華為係早年靠員工出錢run
當年啲staff唔出糧
淨係出股權
一入職仲會逼你買公司股票
好彩後來間公司做得起咪齊齊發達囉
但一衰左就渣都無
講到好好咁
而咁樣集資係香港係犯法的
乜野分晒股權比員工

大家都唔決定5G係咩嘢
華為就咁快就成為5G leader

大陸90%企業都係死抄
合符佢地性格

以為世界新秩序
到時佢自己用自己套system
外國用返外國佢地果套
最後又跟返人地

DJI 係贏頂爛市，你做同一功能産品好難平過佢。

加上而家所有DJI功能都可以當solution 買，由4K到Flight software 同brush less 都可以係其他公司揾到，好似依間startup 咁，比DJI mavic pro 功能仲好少少

屌

原來條友真係打手黎

我仲真係信左以為華為有咁好死

樓上討論緊 香港研發 深圳創業 公司

發夢聽到當年其實有人 一獲橋起曬香港d人 之後攬住d技術著左草